香港邊到有純鈦鍋賣？

屋企個垃圾易潔鍋太垃圾

鈦合金好似係最安全又無coating

香港邊到有得賣

同問pish

鈦合金痴鑊痴到仆街，邊有人會買。
係去camp貪輕先會揀佢。

鈦合金應該唔痴底喎，去camp果啲唔係鋁咩

如果真係無coating 又真係正喎
唔沾又唔怕劃

千幾蚊幾該唔可能純鈦

你研究清楚先，鈦係痴底，無呃你。仲有，依個年代邊有人仲用鋁，唔怕死咩。

鋁係對人體有害，只會係水樽，仲要加coating

純鈦啦，鈦本身唔貴，係工貴，因為融點高難加工。

不鏽鋼咪幾好，titanium整個細細鎖匙扣都貴到仆街，有出鍋你都唔會捨得買

上次個fd係帶呢種 佢都講到明係鋁 我果陣仲好奇點會用鋁整爐具，同埋佢啲煲花晒，正常鈦應該唔易花。

我都search過的確有鈦合金露營用品，不過貴好多！沾唔沾我未試過唔知，不過youtube啲片睇落勁好用

依加大部分易潔鍋同 不鏽鋼鍋內層都係鋁，有啲鋁係表面做左陽極處理，會安全啲

不鏽鋼太重同埋會痴底
如果幾千蚊又超好用會考慮
不過香港嘅百貨公司好似冇得賣

不鏽鋼咁硬又冇毒點解仲要加層鋁，有冇link引證呢個資訊，我見識少

知你講邊隻，類似所謂銻煲嘛。你個朋友應該係貪平，正路都唔會揀，講左好多年重金屬啦

因為鋁係內層，所以唔會有毒流出黎，原因係造輕啲同埋成本低啲
易潔鑊應該9成9係鋁合金。
不銹鋼好多入面都係鋁合金，啲咩5層不銹鋼就係導電不銹鋼，不銹鋼，鋁合金等等加埋5層

用過鈦？好唔好用？

不銹鋼長時間煮酸性物質都有毒，唯一安全金屬好似係得鈦only

啱啱search到

試下search 五層不銹鋼 鋁合金

純鈦無涂層真係好易痴底，聽過有啲款有涂層，不過未用過

講真炒野最好梗係生鐵鑊，係比較需要技術咁解

好痴線

要落太多油啦